［慎入］仲有我哋

膠紙封口自殺

孭背囊跳海

有人話見住作爬出去，但直到今日都冇消息

唔可以忘記，今晚開門，請指示香港人...

久未見
&push

push

以前back過冇晒

借個位

DKLM

唔撚忍得
今晚9月6日九龍見！